越係迫自己唔好諗女，越係要諗

何不食肉糜
成日叫人樂觀d
同人傾訴
再唔係就食藥
睇精神科
但呢班人
包括你父母
長輩
全部結哂婚
晚晚有人訓埋一張床
要醫好我「抑鬱」
好簡單
俾條女我
同我訓
俾我上
俾我kiss
呢個世界
真係要撥亂反正
做男人好簡單
有飯食
有女砌
有自由做其他野
一日冇女人
一日都冇心機生活
點解世上咁多戰亂
明明有飯食
餓佢唔死
就係因為冇女
所以d男人先至外逃
搞三搞四
中東班難民
有女溝一定唔使冒死
去歐洲溝白人正女
不過冇人敢正視
因為現實係殘酷
80%女->20%男
20%女->80%男
既然解決唔到
唯有虛應故事
屈你「抑鬱」
屈你呢樣個樣
可預見既將來
會有更多男人
好似我咁
長期飽受冇女人之苦
呢一代真係差過先前兩代
做男人黎講
時也命也
一日冇女人
就算有所謂事業
你咩都唔係
更何況
冇女人既男人
又有幾多個事業有成
上次叫雞
吹左陣
我叫佢唔使做
訓係度陪我夠
兩個人訓低
唔着衫
fing佢隻手臂圍住我頸
要佢攬實我
我就打側挨佢膊頭
雙臂攬實佢
攣弓蝦米咁
再溝唔到女
我真係屈死

一日溝唔到女
一日咁痛苦
冇心機
自欺過
「事業為重」過
到頭來
得到d咩
承認自己想要女人
承認自己痛苦
唔再扮野
唔再扮享受單身
反而係種解脫